【慚悔+比悲傷更悲傷劇透】想同頭先坐我隔離不斷"摺"我嘅肥婆道歉

頭先夜晚Yoho場，坐我隔離個肥婆，對唔住，可能我同我女朋友影響咗你入場喊嘅雅興

咁呢套戲真係好好笑啊嘛

1. 男主角同女主角由中學開始，錫過，同居埋，但係竟然唔等於情侶；仲要雙方都覺得好理所當然。

唔好攞男主角知道自己有絕症嚟做光環，首先男主角係投身社會之後個病情先惡化落去，而且女主角當陣時（求學時期）其實仲未知男主角有絕症，但係個女仔竟然覺得自己冇一個名份係冇問題嘅事。

而家香港地咁多MK妹未婚懷孕化身MK媽，真係多得呢啲鳩劇唔少。即係嗰啲呢，喺港鐵入面個港孩坐喺位度周身郁撞到你，同埋不斷鳩叫「到站未啊到站未啊」，佢隔離個MK媽只係篤住個手機hea應佢：「就到啦，唔好郁啦，撞到人啊......」

2. 男主角最後都係知道咗自己嘅絕症隱瞞唔到個女主角，代表佢唯一嘅遺願：女主角可以忘記自己，好好活下去，係冇可能實現到

用個港式啲嘅講法，男主角呢種死法可以叫做「死唔眼閉」；或者文雅少少，叫做「含恨而終」。一套講男主角因為有絕症而化身情聖，但係情聖最後都係死唔眼閉，就輕易令一眾港女同部分太監落淚......所以我睇到去男主角喺自己屋企死喺女主角懷裡嘅時候忍唔住笑咗出嚟...

屌你個傻仔，搞場大龍鳳出嚟，咪又係得個吉...... 呢度基本上係全套戲嘅高潮位嚟，我就係呢個位忍唔住大笑咗出嚟。

3. 點解上面我會形容到有會喊嘅男人就係太監呢，其實係因為閣下身為男人，竟然會為呢套鳩劇而喊，真係好羞家。

劇中男主角，畀間屋女主角住，竟然仲要照顧佢起居飲食：洗衫煮飯、收拾床鋪，甚至煲完湯之後，仲要幫女主角斟好碗湯畀佢飲

之後講到一齊出嚟做嘢，又係要盲撐條女上位，夾硬將女主角作嗰隻唔match Bonnie風格嘅歌捧做主打歌，離撚哂譜

點解啲港女會變到而家咁難頂？除咗上面第一個point所講嘅隨便之外，你仲要忍受埋佢哋會將你對女朋友嘅好當成老奉，然後不斷要求更多。

4. 個水泡牙醫又係一大笑位嚟。

好多人睇到個牙醫同佢隻攝影師肉便器ex喺餐廳講分手嘅時候，竟然都喊咗出嚟。 首先，雖然呢條友係水泡，但係佢都係厹嚟：喺有未婚妻嘅情況下走去結識女主角。唔好話係女主角隻臭雞送上門，你可以唔受架嘛屌你。

個戇鳩仔最後肉便器又飛咗，女主角又殉情，走去個墳度喊，其實只係因為以後冇免費閪屌咋，醒下啦你班傻閪

結論：如果閣下自問去到殯儀館睇人破地獄冇笑過嘅話，可以試下入場挑戰下呢套《被臭鳩屌臭西》的故事，睇嗰陣唔笑，我讚你叻

其實最重要係想講，點解而家呢個社會拍拖、結婚嘅風氣會咁差呢？

做完愛唔係情侶嘅又得，拍拖結婚之後各有各玩又得，就係因為呢啲戇鳩戲太盛行啦，個個都幻想自己係呢啲愛情劇嘅男女主角，合理化自己嘅不忠行為，只係喺未有cancer之前，分分鐘玩到自己有梅毒淋病愛滋

希望大家睇完套戲之後，都可以思考下到底背後有冇出現咗咩問題

睇到我訓左

我一路睇一路屌
格黎d人啤住我

咁你又over咗
細細聲笑下咪算囉，又唔會嘈到人

點解咁多腐皮？唔通大家都認同一男一女同居得都可以唔係情侶？

冇用架樓主
啲女睇呢啲只會用感情去睇
唔會稍為用腦去分析一下啲情節合唔合理
只要感情宣染做得好 啲人就會喊到仆街 反而你去話人嗰陣 啲人會話你冇人性睇唔通
冇得救架啦

btw極度同意呢啲戲會教壞人既愛情觀
同 葉念琛嗰啲一鳩樣

根本就係笑片

套戲target一啲冇乜腦嘅女人或者厹睇
你用logic去判斷，梗係俾佢話冇人性

個名一聽就覺得on9
講到出晒面睇戲就覺得慘d咩